遇到水砲車 台灣人給的忠告

小心水炮打爛野 警署要賠錢架

邊會啊

打爛商場 睇下點

賠嘅咪又係大家嘅錢

唔賠睇下點

其實我好撚期待佢出顏色水炮射撚到中聯辦周圍都係

真係再套10個膠框都頂唔撚順

反而記者小心，班黑警真係借機會射記者

咩事都無